# Warframe Bot
# Copyright (C) 2021 THE Warframe Bot'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Warframe Bot package.
# LJason <ljason@ljason.cn>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Warframe Bot 0.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ljason@ljason.cn\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-18 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-19 07:21+0800\n"
"Last-Translator: LJason <ljason@ljason.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# 突击
## 阵营领导者
msgid "Alad V"
msgstr "Alad V"

msgid "Captain Vor"
msgstr "Vor 上尉"

msgid "Corrupted Vor"
msgstr "堕落的 Vor"

msgid "Councilor Vay Hek"
msgstr "Vay Hek 委员"

msgid "General Sargas Ruk"
msgstr "Sargas Ruk 将军"

msgid "Hyena Pack"
msgstr "鬣狗群"

msgid "Jackal"
msgstr "豺狼"

msgid "Lech Kril"
msgstr "Lech Kril 中尉"

msgid "Mutalist Alad V"
msgstr "异融 Alad V"

msgid "Raptor"
msgstr "猛禽"

msgid "Tyl Regor"
msgstr "Tyl Regor"

## 突击状态
msgid "Augmented Enemy Armor"
msgstr "敌人护甲强化"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Blast"
msgstr "敌人元素强化：爆炸"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Cold"
msgstr "敌人元素强化：冰冻"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Corrosive"
msgstr "敌人元素强化：腐蚀"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Electricity"
msgstr "敌人元素强化：电击"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Magnetic"
msgstr "敌人元素强化：磁力"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Radiation"
msgstr "敌人元素强化：辐射"

msgid "Enemy Elemental Enhancement: Viral"
msgstr "敌人元素强化：病毒"

msgid "Enemy Physical Enhancement: Impact"
msgstr "敌人物理强化：冲击"

msgid "Enemy Physical Enhancement: Puncture"
msgstr "敌人物理强化：穿刺"

msgid "Enemy Physical Enhancement: Slash"
msgstr "敌人物理强化：切割"

msgid "Energy Reduction"
msgstr "能量上限减少"

msgid "Enhanced Enemy Shields"
msgstr "敌人护盾强化"

msgid "Environmental Effect: Cryogenic Leakage"
msgstr "低温外泄"

msgid "Environmental Hazard: Electromagnetic Anomalies"
msgstr "电磁异常"

msgid "Environmental Hazard: Fire"
msgstr "火灾"

msgid "Environmental Hazard: Radiation Pockets"
msgstr "辐射灾害"

msgid "Eximus Stronghold"
msgstr "卓越者大本营"

msgid "Weapon Restriction: Assault Rifle Only"
msgstr "突击步枪 限定"

msgid "Weapon Restriction: Bow Only"
msgstr "弓箭 限定"

msgid "Weapon Restriction: Pistol Only"
msgstr "次要武器 限定"

msgid "Weapon Restriction: Shotgun Only"
msgstr "霰弹枪 限定"

msgid "Weapon Restriction: Sniper Only"
msgstr "狙击枪 限定"

# 任务类型
msgid "Assassination"
msgstr "刺杀"

msgid "Assault"
msgstr "强袭"

msgid "Capture"
msgstr "捕获"

msgid "Dark Sector Defection"
msgstr "叛逃"

msgid "Dark Sector Excavation"
msgstr "挖掘"

msgid "Dark Sector Survival"
msgstr "生存"

msgid "Dark Sector Defense"
msgstr "防御"

msgid "Disruption"
msgstr "中断"

msgid "Defection"
msgstr "叛逃"

msgid "Excavation"
msgstr "挖掘"

msgid "Extermination"
msgstr "歼灭"

msgid "Free Roam"
msgstr "自由漫游"

msgid "Hijack"
msgstr "劫持"

msgid "Hive"
msgstr "清巢"

msgid "Interception"
msgstr "拦截"

msgid "Mobile Defense"
msgstr "移动防御"

msgid "Rescue"
msgstr "救援"

msgid "Sabotage"
msgstr "破坏"

msgid "Skirmish"
msgstr "前哨战"

msgid "Spy"
msgstr "间谍"

msgid "Survival"
msgstr "生存"

msgid "Volatile"
msgstr "爆发"

# 世界状态
msgid "day"
msgstr "白昼"

msgid "night"
msgstr "夜晚"

msgid "warm"
msgstr "温暖"

msgid "cold"
msgstr "寒冷"

# 纪元
msgid "Lith"
msgstr "古纪"

msgid "Meso"
msgstr "前纪"

msgid "Neo"
msgstr "中纪"

msgid "Axi"
msgstr "后纪"

msgid "Requiem"
msgstr "安魂"

# 星球
msgid "Mercury"
msgstr "水星"

msgid "Venus"
msgstr "金星"

msgid "Orvin-Haarc"
msgstr "欧文-哈克"

msgid "Beacon Shield Ring"
msgstr "卫标星环"

msgid "Bifrost Echo"
msgstr "虹桥回声"

msgid "Earth"
msgstr "地球"

msgid "Bendar Cluster"
msgstr "本达尔星团"

msgid "Korm's Belt"
msgstr "克姆地带"

msgid "Ogal Cluster"
msgstr "奥加尔星团"

msgid "Plains of Eidolon"
msgstr "夜灵平原"

msgid "Lua"
msgstr "月球"

msgid "Mars"
msgstr "火星"

msgid "Phobos"
msgstr "火卫一"

msgid "Deimos"
msgstr "火卫二"

msgid "Ceres"
msgstr "谷神星"

msgid "Jupiter"
msgstr "木星"

msgid "Europa"
msgstr "欧罗巴"

msgid "Saturn"
msgstr "土星"

msgid "Mordo Cluster"
msgstr "魔多星团"

msgid "Vand Cluster"
msgstr "水域星团"

msgid "Lupal Pass"
msgstr "卢帕星道"

msgid "Uranus"
msgstr "天王星"

msgid "Neptune"
msgstr "海王星"

msgid "Nu-gua Mines"
msgstr "女娲之矿"

msgid "Enkidu Ice Drifts"
msgstr "初裔冰渍区"

msgid "Pluto"
msgstr "冥王星"

msgid "Profit Margin"
msgstr "利益外缘"

msgid "Eris"
msgstr "阋神星"

msgid "Sedna"
msgstr "赛德娜"

msgid "Void"
msgstr "虚空"

msgid "Kuva Fortress"
msgstr "赤毒要塞"

msgid "Veil Proxima"
msgstr "面纱"

msgid "Veil"
msgstr "面纱"

msgid "H-2 Cloud"
msgstr "H-2 星云"

msgid "Calabash"
msgstr "蒲芦"

msgid "R-9 Cloud"
msgstr "R-9 星云"

msgid "Flexa"
msgstr "弗雷沙"

msgid "Nsu Grid"
msgstr "恩斯尤区格"

# 午夜电波挑战标题
## 每日任务
msgid "Marksman"
msgstr "老练射手"

msgid "Kill 40 Enemies with Headshots"
msgstr "使用爆头击杀 40 名敌人"

msgid "Swatter"
msgstr "拍打者"

msgid "Kill 3 Drones or Ospreys with your Melee Weapon"
msgstr "使用近战武器击杀 3 架无人机或鱼鹰"

msgid "Detonator"
msgstr "引爆者"

msgid "Kill 150 Enemies with Blast Damage"
msgstr "使用爆炸伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Accelerator"
msgstr "加速者"

msgid "Kill 20 Enemies while Sliding"
msgstr "滑行时击杀 20 名敌人"

msgid "Attractive"
msgstr "吸引力"

msgid "Kill 150 Enemies with Magnetic damage"
msgstr "使用磁力伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Sword Dance"
msgstr "剑舞"

msgid "Kill 150 Enemies with a Melee Weapon"
msgstr "使用近战武器击杀 150 名敌人"

msgid "Saver"
msgstr "储蓄者"

msgid "Pick up 15,000 Credits"
msgstr "拾取 15000 现金"

msgid "Communicator"
msgstr "交流者"

msgid "Mark 5 Mods or Resources"
msgstr "标记 5 个 Mod 或资源"

msgid "Executioner"
msgstr "处决者"

msgid "Kill 10 Enemies with Finishers"
msgstr "处决击杀 10 名敌人"

msgid "Reanimator"
msgstr "重赋生机"

msgid "Find and pilot a Fallen Necramech on Deimos."
msgstr "找到并驾驶一个倒下的殁世机甲"

msgid "Graffiti"
msgstr "涂鸦"

msgid "Deploy a Glyph while in a mission"
msgstr "在任务中设置一枚浮印"

msgid "Glider"
msgstr "滑翔者"

msgid "Kill 20 Enemies while Aim Gliding"
msgstr "飞身瞄准时击杀 20 名敌人"

msgid "Sharing is Caring"
msgstr "有毒共享"

msgid "Kill 150 Enemies with Viral Damage"
msgstr "使用病毒伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Arsonist"
msgstr "纵火犯"

msgid "Kill 150 Enemies with Heat Damage"
msgstr "使用火焰伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Meltdown"
msgstr "熔毁"

msgid "Kill 150 Enemies with Corrosive Damage"
msgstr "使用腐蚀伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Agent"
msgstr "特务"

msgid "Complete a Mission"
msgstr "完成一场任务"

msgid "Smaller Is Bigger"
msgstr "小兵大功"

msgid "Kill 150 Enemies with a Secondary Weapon"
msgstr "使用次要武器击杀 150 名敌人"

msgid "Expressive"
msgstr "善于表达之人"

msgid "Play 1 Emote"
msgstr "使用 1 个表情动作"

msgid "Warning Shot"
msgstr "开枪警告"

msgid "Kill 200 Enemies"
msgstr "击杀 200 名敌人"

msgid "Hacker"
msgstr "黑客"

msgid "Hack 8 Consoles"
msgstr "入侵 8 个控制台"

msgid "Ancient Obelisk"
msgstr "远古方尖碑"

msgid "Activate a Requiem Obelisk on Deimos."
msgstr "在火卫二激活一座安魂方尖碑"

msgid "Kleptomaniac"
msgstr "盗窃癖"

msgid "Open 20 lockers"
msgstr "打开 20 个储物柜"

msgid "Biohazard"
msgstr "生化危害"

msgid "Kill 150 Enemies with Gas Damage"
msgstr "使用毒气伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Shiny"
msgstr "闪闪发亮"

msgid "Pick up 8 Mods"
msgstr "拾取 8 个 Mod"

msgid "Energizing"
msgstr "激励"

msgid "Pick up 20 Energy Orbs"
msgstr "拾取 20 个能量球"

msgid "Short Circuit"
msgstr "短路"

msgid "Kill 150 Enemies with Electricity Damage"
msgstr "使用电击伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Deep Freeze"
msgstr "极度冷冻"

msgid "Kill 150 Enemies with Cold Damage"
msgstr "使用冰冻伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Trampoline"
msgstr "蹦弹"

msgid "Bullet Jump 150 times"
msgstr "旋身飞跃 150 次"

msgid "Poisoner"
msgstr "投毒者"

msgid "Kill 150 Enemies with Toxin Damage"
msgstr "使用毒素伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Season Daily Topping Off The Tank"
msgstr "源源不断"

msgid "[PH] Season Daily Topping Off The Tank Desc"
msgstr "成功防御挖掘机并且不让挖掘机耗尽能量"

msgid "Reactor"
msgstr "核反应器"

msgid "Kill 150 Enemies with a Radiation Damage"
msgstr "使用辐射伤害击杀 150 名敌人"

msgid "Topping Off the Tank"
msgstr "源源不断"

msgid "Successfully defend an Excavator without allowing it to run out of power"
msgstr "成功防御挖掘机并且不让挖掘机耗尽能量"

msgid "The Personal Touch"
msgstr "自得其乐"

msgid "Place 1 decoration in your Orbiter"
msgstr "在你的轨道飞行器中放置 1 个装饰物"

msgid "Two For One"
msgstr "一石二鸟"

msgid "Pierce and kill 2 or more enemies in a single Bow shot"
msgstr "在单次弓箭射击中射穿并杀死 2 名以上的敌人"

msgid "Mow Them Down"
msgstr "撂倒他们"

msgid "Kill 150 Enemies with a Primary Weapon"
msgstr "使用主要武器击杀 150 名敌人"

## 每周任务
msgid "Vault Raider"
msgstr "宝库强袭者"

msgid "Complete an Isolation Vault Bounty Mission on Deimos"
msgstr "在火卫二完成一个隔离库赏金任务"

msgid "Sound Sleeper"
msgstr "声之眠者"

msgid "Complete 3 Nightmare missions of any type"
msgstr "完成 3 项任何类型的噩梦任务"

msgid "The Old Ways"
msgstr "老路子"

msgid "Complete 1 mission with only a single pistol and a glaive equipped"
msgstr "仅装备一把手枪和战刃来完成 1 次任务"

msgid "Bloodthirsty"
msgstr "大杀特杀"

msgid "Kill 20 enemies in 5 seconds"
msgstr "在 5 秒内击杀 20 名敌人"

msgid "Earth Fisher"
msgstr "地球渔者"

msgid "Catch 6 Rare Fish in the Plains of Eidolon"
msgstr "在夜灵平原捕捉 6 条稀有鱼"

msgid "Test Subject"
msgstr "测试对象"

msgid "Complete 8 waves of Sanctuary Onslaught"
msgstr "完成 8 个圣殿突袭的区域"

msgid "Kill Shot"
msgstr "杀戮"

msgid "Kill 1,500 Enemies"
msgstr "击杀 1500 名敌人"

msgid "Protector"
msgstr "保护者"

msgid "Complete 3 Mobile Defense missions"
msgstr "完成 3 项移动防御任务"

msgid "Necralizer"
msgstr "殁世者"

msgid "Kill 100 enemies with a Mech."
msgstr "使用殁世机甲击杀 100 名敌人"

msgid "Not a Warning Shot"
msgstr "这不是警告射击"

msgid "Kill 500 Enemies"
msgstr "击杀 500 名敌人"

msgid "Enhance!"
msgstr "增强！"

msgid "Pick up 8 Rare Mods"
msgstr "拾取 8 个稀有 Mod"

msgid "Venus Miner"
msgstr "金星矿工"

msgid "Mine 6 Rare Gems in the Orb Vallis"
msgstr "在奥布山谷中开采到 6 次稀有宝石或矿石"

msgid "Sortie Specialist"
msgstr "突击专家"

msgid "Complete 1 Sorties"
msgstr "完成 1 次突击"

msgid "Venus Bounty Hunter"
msgstr "金星赏金猎人"

msgid "Complete 5 different bounties in the Orb Vallis"
msgstr "在奥布山谷完成 5 项不同的赏金任务"

msgid "Rescuer"
msgstr "救援者"

msgid "Complete 3 Rescue missions"
msgstr "完成 3 项救援任务"

msgid "Saboteur"
msgstr "破坏者"

msgid "Complete 3 Sabotage missions"
msgstr "完成 3 项破坏任务"

msgid "Earth Bounty Hunter"
msgstr "地球赏金猎人"

msgid "Complete 5 different Bounties in the Plains of Eidolon"
msgstr "在夜灵平原完成 5 项不同的赏金任务"

msgid "Sanctuary Researcher"
msgstr "圣殿研究者"

msgid "Complete 5 Scans for Cephalon Simaris"
msgstr "完成 5 个中枢 Simaris 的扫描"

msgid "Eliminator"
msgstr "排除者"

msgid "Complete 3 Exterminate missions"
msgstr "完成 3 项歼灭任务"

msgid "Vault Looter"
msgstr "宝库劫者"

msgid "Unlock 4 Orokin Vaults"
msgstr "解锁 4 个火卫二 Orokin 宝库"

msgid "Conservationist"
msgstr "保育者"

msgid "Complete 6 different Perfect Animal Captures in Orb Vallis"
msgstr "在奥布山谷完成 6 个不同动物的完美捕获"

msgid "Good Friend"
msgstr "好朋友"

msgid "Help Clem with his weekly mission"
msgstr "帮助 Clem 完成他的周常任务"

msgid "Assassin"
msgstr "刺客"

msgid "Complete 3 Assassination missions"
msgstr "完成 3 项刺杀任务"

msgid "Eximus Eliminator"
msgstr "卓越歼灭者"

msgid "Kill 30 Eximus"
msgstr "击杀 30 名卓越者"

msgid "Invader"
msgstr "入侵者"

msgid "Complete 9 Invasion missions of any type"
msgstr "完成 9 项任何类型的入侵任务"

msgid "Polarized"
msgstr "已极化"

msgid "Use Forma 3 times"
msgstr "极化一个武器、同伴或战甲（不在幻影装置中）"

msgid "Earth Miner"
msgstr "地球矿工"

msgid "Mine 6 Rare Gems in the Plains of Eidolon"
msgstr "在夜灵平野中开采到 6 次稀有宝石或矿石"

msgid "Unlock 3 Relics"
msgstr "解开 3 个遗物"

msgid "Animator"
msgstr "动像者"

msgid "Fully socket 3 Ayatan Sculptures"
msgstr "完整插满 3 座阿耶檀识塑像"

msgid "Cache Hunter"
msgstr "箱子猎人"

msgid "Find all caches in 3 Sabotage missions"
msgstr "在 3 项破坏任务中找到所有储藏箱"

msgid "Feed The Beast"
msgstr "喂饱野兽"

msgid "Feed the Helminth any resource"
msgstr "向 Helminth 饲喂任意资源"

msgid "High Ground"
msgstr "制高点"

msgid "Complete 3 Void Flood missions"
msgstr "完成 3 场虚空洪流任务"

msgid "Supporter"
msgstr "支持者"

msgid "Complete 10 Syndicate misions"
msgstr "完成 10 项集团任务"

msgid "Operative"
msgstr "特工"

msgid "Complete 3 Spy missions"
msgstr "完成 3 项间谍任务"

## 每周精英任务
msgid "Grove Guardian"
msgstr "树庭守护者"

msgid "Kill a Silver Grove Specter"
msgstr "击败一名落银树庭魅影"

msgid "Terminated"
msgstr "终结者"

msgid "Destroy 3 Necramech vault guardians"
msgstr "消灭 3 名隔离库殁世机甲守卫"

msgid "Night Terror"
msgstr "暗夜之控"

msgid "Complete 10 Nightmare missions of any type"
msgstr "完成 10 项任何类型的噩梦任务"

msgid "Resource Scavenger"
msgstr "资源清道夫"

msgid "Collect 20 different types of resources."
msgstr "收集 20 种不同类型的资源"

msgid "Hydrolyst Hunter"
msgstr "水力使猎人"

msgid "Kill or Capture an Eidolon Hydrolyst"
msgstr "击杀或捕获一个夜灵水力使"

msgid "Day Trader"
msgstr "日间商人"

msgid "Win 3 wagers in a row without letting the enemy score in one match of The Index."
msgstr "在一场指数之场中连续完成 3 轮且没有让敌人得分"

msgid "Eximus Executioner"
msgstr "卓越处刑者"

msgid "Kill 100 Eximus"
msgstr "击杀 100 名卓越者"

msgid "Defense"
msgstr "防御"

msgid "Complete a Defense mission reaching at least Wave 20"
msgstr "完成一场至少到 20 波的防御任务"

msgid "Silent Eliminator"
msgstr "寂静歼灭"

msgid "Complete an Extermination mission with level 30 or higher enemies without being detected"
msgstr "完成一场 30 级或更高等级敌人的歼灭任务并且没有触发警报"

msgid "Sortie Expert"
msgstr "突击行家"

msgid "Complete 3 Sorties"
msgstr "完成 3 次突击"

msgid "Complete a Survival mission reaching at least 30 minutes"
msgstr "完成一场至少30分钟的生存任务"

msgid "Hold Your Breath"
msgstr "屏住你的呼吸"

msgid "Survive for over 30 minutes without using Life Support Modules in Kuva Survival"
msgstr "在赤毒生存任务中生存超过 30 分钟"

msgid "Unlock Relics"
msgstr "解开遗物"

msgid "Unlock 10 Relics"
msgstr "解开 10 个遗物"

msgid "Profit-Taker"
msgstr "利润收割者"

msgid "Kill Profit-Taker"
msgstr "击杀利润收割者"

msgid "The Path Less Travelled"
msgstr "罕迹之路"

msgid "Complete 5 Steel Path Missions."
msgstr "完成 5 场不同的钢铁之路任务"

# 警报奖励
msgid "4 Orokin Animus Matrix + 20000cr"
msgstr "4 Orokin 战意矩阵装置"

msgid "2 Orokin Reactor + 30000cr"
msgstr "2 Orokin 反应炉"

msgid "Umbra Forma Blueprint + 40000cr"
msgstr "Umbra Forma 蓝图"

msgid "2 Orokin Catalyst + 30000cr"
msgstr "2 Orokin 催化剂"

# 入侵
msgid "Corpus Siege"
msgstr "Corpus 围攻"

msgid "Infested Outbreak"
msgstr "Infested 爆发"

msgid "Grineer Offensive"
msgstr "Grineer 进攻"

msgid "Phorid Manifestation"
msgstr "Phorid 现形"

# 物品
msgid "50,000 Kuva"
msgstr "50,000 X 赤毒"

msgid "Umbra Forma Blueprint"
msgstr "Umbra Forma 蓝图"

msgid "Zaw Riven Mod"
msgstr "ZAW 裂罅 MOD"

msgid "Kitgun Riven Mod"
msgstr "组合枪裂罅 Mod"

msgid "5x Corrupted Heavy Gunner Specter"
msgstr "5 X 堕落重型机枪手魅影"

msgid "Bronze Kavat Bust"
msgstr "库娃半身铜像"

msgid "Dera Vandal Barrel"
msgstr "德拉 破坏者 枪管"

msgid "Dera Vandal Blueprint"
msgstr "德拉 破坏者 蓝图"

msgid "Dera Vandal Receiver"
msgstr "德拉 破坏者 枪机"

msgid "Dera Vandal Stock"
msgstr "德拉 破坏者 枪托"

msgid "Detonite Injector"
msgstr "爆燃喷射器"

msgid "Fieldron"
msgstr "电磁力场装置"

msgid "Forma Blueprint"
msgstr "Forma 蓝图"

msgid "Inaros Tomb Scene"
msgstr "Inaros 古墓场景"

msgid "Exilus Adapter Blueprint"
msgstr "战甲特殊功能槽连接器 蓝图"

msgid "Karak Wraith Blueprint"
msgstr "卡拉克 亡魂 蓝图"

msgid "Karak Wraith Receiver"
msgstr "卡拉克 亡魂 枪机"

msgid "Karak Wraith Barrel"
msgstr "卡拉克 亡魂 枪管"

msgid "Ki'Teer Domestik Drone"
msgstr "Ki'Teer 内务无人机"

msgid "Latron Wraith Barrel"
msgstr "拉特昂 亡魂 枪管"

msgid "Latron Wraith Blueprint"
msgstr "拉特昂 亡魂 蓝图"

msgid "Latron Wraith Receiver"
msgstr "拉特昂 亡魂 枪机"

msgid "Latron Wraith Stock"
msgstr "拉特昂 亡魂 枪托"

msgid "Mutagen Mass"
msgstr "突变原聚合物"

msgid "Mutalist Alad V Nav Coordinate"
msgstr "异融 ALAD V 导航座标"

msgid "Orokin Catalyst Blueprint"
msgstr "Orokin 催化剂 蓝图"

msgid "Orokin Reactor Blueprint"
msgstr "Orokin 反应堆 蓝图"

msgid "Sheev Blade"
msgstr "希芙 刀刃"

msgid "Sheev Heatsink"
msgstr "希芙 散热片"

msgid "Sheev Hilt"
msgstr "希芙 握柄"

msgid "Snipetron Vandal Barrel"
msgstr "狙击特昂 破坏者 枪管"

msgid "Snipetron Vandal Blueprint"
msgstr "狙击特昂 破坏者 蓝图"

msgid "Snipetron Vandal Receiver"
msgstr "狙击特昂 破坏者 枪机"

msgid "Snipetron Vandal Stock"
msgstr "狙击特昂 破坏者 枪托"

msgid "Strun Wraith Barrel"
msgstr "斯特朗 亡魂 枪管"

msgid "Strun Wraith Receiver"
msgstr "斯特朗 亡魂 枪机"

msgid "Deimos Veolicpod Prex"
msgstr "火卫二迅敏节虫 Prex 卡牌"

msgid "Tarot Card Tenno Con I"
msgstr "XAKU PREX 卡牌"

msgid "Tarot Card Tenno Con J"
msgstr "火卫二高额异鳍 PREX 卡牌"

msgid "Tarot Card Tenno Con G"
msgstr "惊惧重岩者 PREX 卡牌"

msgid "Garv & Latrox Poster"
msgstr "加弗 & 拉托罗海报"

msgid "Display - Argyle"
msgstr "展示图 - 棱形"

msgid "Zanuka Hunter Beacon"
msgstr "Zanuka 猎犬信标"

msgid "Sands Of Inaros Blueprint"
msgstr "Inaros 之沙 蓝图"

msgid "Wraith Twin Vipers Barrel"
msgstr "双子蝰蛇 亡魂 枪管"

msgid "Wraith Twin Vipers Blueprint"
msgstr "双子蝰蛇 亡魂 蓝图"

msgid "Wraith Twin Vipers Receiver"
msgstr "双子蝰蛇 亡魂 枪机"

msgid "Wraith Twin Vipers Link"
msgstr "双子蝰蛇 亡魂 连接器"

# 浮印
msgid "Baro Ki'Teer Glyph"
msgstr "Baro Ki'Teer 浮印"

msgid "Prisma Kubrow Glyph"
msgstr "棱晶 库狛浮印"

# 武器
msgid "Mara Detron"
msgstr "苦痛 德特昂"

msgid "Prova Vandal"
msgstr "普罗沃 破坏者"

msgid "Prisma Dual Cleavers"
msgstr "棱晶 斩肉双刀"

msgid "Prisma Grinlok"
msgstr "棱晶 葛恩火枪"

msgid "Prisma Shade"
msgstr "棱晶 阴影"

msgid "Prisma Twin Gremlins"
msgstr "棱晶 双子小精灵"

msgid "Vulkar Wraith"
msgstr "金工火神 亡魂"

# 外观
msgid "Anpu Staff Skin"
msgstr "安普长棍外观"

msgid "Prisma Arrows"
msgstr "棱晶 箭矢"

msgid "Gara Alternate Skin"
msgstr "Gara 不朽外观"

msgid "Chroma Immortal Skin"
msgstr "Chroma 不朽外观"

msgid "Desert Skate Floof"
msgstr "沙漠鳐鱼玩偶"

msgid "Dvad Luxxum Ornament"
msgstr "得瓦特 乐升饰物"

msgid "Odonata Elixis Skin"
msgstr "Odonata 镀铜外观"

msgid "Lotus Flowers"
msgstr "Lotus 幻纹"

msgid "Blue Ki'teer Safari K-Drive Scrawl"
msgstr "蓝色 Ki'Teer 游猎 K 式悬浮板涂鸦"

msgid "Ki'teer Sentinel Tail"
msgstr "Ki'Teer 守护尾部"

msgid "Mantis Prisma Skin"
msgstr "MANTIS 棱晶外观"

msgid "Prisma Edo Chest Plate"
msgstr "棱晶 江户胸甲"

msgid "Left Prisma Edo Shoulder Plates"
msgstr "棱晶 江户左肩甲"

msgid "Right Prisma Edo Shoulder Plates"
msgstr "棱晶 江户右肩甲"

msgid "Left Prisma Edo Knee Plates"
msgstr "棱晶 江户左膝甲"

msgid "Right Prisma Edo Knee Plates"
msgstr "棱晶 江户右膝甲"

msgid "Ki'Teer Foros Chest Plate"
msgstr "Ki'Teer 福罗斯胸甲"

msgid "Ki'Teer Foros Leg Plates"
msgstr "Ki'Teer 福罗斯腿甲"

msgid "Ki'Teer Foros Shoulder Plates"
msgstr "Ki'Teer 福罗斯肩甲"

msgid "Ki'Teer Syandana"
msgstr "Ki'Teer 披饰"

msgid "Mulciber Chest Plate"
msgstr "熔铸胸甲"

msgid "Ki'Teer Kubrow Armor"
msgstr "Ki'Teer 库伯护甲"

msgid "Ki'teer Atmos Diadem"
msgstr "Ki'Teer 大气权冠"

msgid "Prisma Hecate Syandana"
msgstr "棱晶 朔月女神披饰"

msgid "Prisma Daedalus Chest Plate"
msgstr "棱晶 代达罗斯胸甲"

msgid "Left Prisma Daedalus Shoulder Guard"
msgstr "棱晶 代达罗斯左护肩"

msgid "Right Prisma Daedalus Shoulder Guard"
msgstr "棱晶 代达罗斯右护肩"

msgid "Left Prisma Daedalus Knee Plates"
msgstr "棱晶 代达罗斯左膝甲"

msgid "Right Prisma Daedalus Knee Plates"
msgstr "棱晶 代达罗斯右膝甲"

msgid "Machete Syachid Skin"
msgstr "砍刀萨切德外观"

msgid "Ki'Teer Sugatra"
msgstr "Ki'Teer 坠饰"

msgid "Prisma Lotus Sigil"
msgstr "棱晶 Lotus 纹章"

msgid "Prisma Rostam Kubrow Armor"
msgstr "棱晶 洛斯塔姆库狛护甲"

msgid "Twin Grakata Towsun Skin"
msgstr "双子葛拉卡达夏至外观"

# 加成
msgid "3 Day Credit Booster"
msgstr "3 天现金加成"

# MOD
## P卡
msgid "Primed Cleanse Corpus"
msgstr "净化 Corpus Prime"

msgid "Primed Regen"
msgstr "重生 Prime"

msgid "Primed Cleanse Corrupted"
msgstr "净化堕落者 Prime"

msgid "Primed Ravage"
msgstr "破灭 Prime"

msgid "Primed Slip Magazine"
msgstr "串联弹匣 Prime"

msgid "Primed Target Cracker"
msgstr "弱点专精 Prime"

## 金卡
msgid "Streamline"
msgstr "简化"

msgid "Scorch"
msgstr "灼痕焦点"

msgid "Primed Magazine Warp"
msgstr "弹匣增幅 Prime"

msgid "Astral Twilight"
msgstr "星界微光"

msgid "Scattering Inferno"
msgstr "炼狱轰击"

msgid "Split Flights"
msgstr "分裂飞行"

msgid "Thermite Rounds"
msgstr "铝热焊弹"

msgid "Augur Seeker"
msgstr "预言 探求"

msgid "Augur Secrets"
msgstr "预言 神密"

msgid "Swooping Falcon"
msgstr "猎鹰俯击"

msgid "Mecha Overdrive"
msgstr "机甲 超载"

msgid "Mecha Recharge"
msgstr "机甲 充能"

msgid "Mecha Empowered"
msgstr "机甲 强化"

msgid "Mecha Pulse"
msgstr "机甲 脉冲"

msgid "Carnis Stinger"
msgstr "肉碾虫 针刺"

msgid "Jugulus Spines"
msgstr "喉骨刃者 脊刺"

msgid "Nano-Applicator"
msgstr "纳米涂覆"

msgid "Argon Scope"
msgstr "氩晶瞄具"

msgid "Necramech Thrusters"
msgstr "殁世机甲 推进器"

msgid "Necramech Seismic Wave"
msgstr "殁世机甲 震波"

msgid "Necramech Streamline"
msgstr "殁世机甲 简化"

msgid "Intensify"
msgstr "聚精会神"

msgid "Gladiator Vice"
msgstr "角斗士 钳制"

msgid "Gladiator Finesse"
msgstr "角斗士 灵巧"

msgid "Twirling Spire"
msgstr "回转尖峰"

msgid "Tek Collateral"
msgstr "技法 连带"

msgid "Tek Assault"
msgstr "技法 猛袭"

msgid "Tek Enhance"
msgstr "技法 强化"

msgid "Tek Gravity"
msgstr "技法 引力"

msgid "Vigilante Supplies"
msgstr "私法 补给"

msgid "Vigilante Offense"
msgstr "私法 进攻"

msgid "Carving Mantis"
msgstr "雕斩螳螂"

msgid "Synth Charge"
msgstr "合成 充能"

msgid "Synth Deconstruct"
msgstr "合成 解构"

msgid "Synth Fiber"
msgstr "合成 纤维"

msgid "Synth Reflex"
msgstr "合成 反射"

msgid "Narrow Barrel"
msgstr "狭窄枪膛"

## 银卡
msgid "Weapon Glaive Secondary Headshot Kill Mod"
msgstr "连击杀手"

msgid "Necramech Steel Fiber"
msgstr "殁世机甲 钢铁纤维"

msgid "Necramech Stretch"
msgstr "殁世机甲 延伸"

msgid "Hornet Strike"
msgstr "黄蜂蛰刺"

msgid "Stretch"
msgstr "延伸"

msgid "Speed Trigger"
msgstr "灵敏扳机"

msgid "Reaping Spiral"
msgstr "收割螺旋"

msgid "Gladiator Might"
msgstr "角斗士 威猛"

msgid "Gladiator Resolve"
msgstr "角斗士 决心"

msgid "Carnis Carapace"
msgstr "肉碾虫 壳甲"

msgid "Jugulus Carapace"
msgstr "喉骨刃者 壳甲"

msgid "Saxum Carapace"
msgstr "重岩者 壳甲"

msgid "Saxum Spittle"
msgstr "重岩者 唾液"

msgid "Weeping Wounds"
msgstr "创口溃烂"

msgid "Embedded Catalyzer"
msgstr "内置触媒"

msgid "Laser Sight"
msgstr "雷射瞄具"

msgid "Blood Rush"
msgstr "急进猛突"

msgid "Necramech Efficiency"
msgstr "殁世机甲 增效"

msgid "Necramech Continuity"
msgstr "殁世机甲 持久力"

msgid "Necramech Hydraulics"
msgstr "殁世机甲 液压"

msgid "Point Blank"
msgstr "抵近射击"

msgid "Enhanced Durability"
msgstr "耐久强化"

msgid "Grim Fury"
msgstr "冷面狂怒"

msgid "Vigilante Fervor"
msgstr "私法 热诚"

msgid "Vigilante Pursuit"
msgstr "私法 追踪"

msgid "Charged Chamber"
msgstr "蓄力装填"

msgid "Burning Wasp"
msgstr "炙热黄蜂"

msgid "Augur Accord"
msgstr "预言 协约"

msgid "Augur Reach"
msgstr "预言 通灵"

msgid "Necramech Drift"
msgstr "殁世机甲 窜升"

msgid "Necramech Friction"
msgstr "殁世机甲 摩擦"

msgid "Targeting Subsystem"
msgstr "定位辅助"

msgid "Guided Ordnance"
msgstr "制导弹药"

## 铜卡
msgid "Necramech Slipstream"
msgstr "殁世机甲 滑流"

msgid "Necramech Reach"
msgstr "殁世机甲 剑风"

msgid "Gladiator Rush"
msgstr "角斗士 猛突"

msgid "Gladiator Aegis"
msgstr "角斗士 圣盾"

msgid "Steel Fiber"
msgstr "钢铁纤维"

msgid "Redirection"
msgstr "蓄能重划"

msgid "Pressure Point"
msgstr "压迫点"

msgid "Point Strike"
msgstr "致命一击"

msgid "Augur Message"
msgstr "预言 启示"

msgid "Augur Pact"
msgstr "预言 契约"

msgid "Energy Inversion"
msgstr "能量转化"

msgid "Vigilante Armaments"
msgstr "私法 军备"

msgid "Vigilante Vigor"
msgstr "私法 活力"

msgid "Focused Defense"
msgstr "重点防御"

msgid "Carnis Mandible"
msgstr "肉碾虫 巨颚"

msgid "Jugulus Barbs"
msgstr "喉骨刃者 倒刺"

msgid "Saxum Thorax"
msgstr "重岩者 胸腔"

msgid "Catalyzer Link"
msgstr "触媒连动"

msgid "Hydraulic Crosshairs"
msgstr "液压准心"

msgid "Necramech Redirection"
msgstr "殁世机甲 蓄能重划"

msgid "Necramech Blitz"
msgstr "殁世机甲 闪击"

msgid "Necramech Fury"
msgstr "殁世机甲 狂暴"

msgid "Vitality"
msgstr "生命力"

# 活动
msgid "Thermia Fractures"
msgstr "热美亚裂缝"

msgid "Valentines Fortuna Name"
msgstr "星日"

msgid "Gifts of the Lotus - Stolen!"
msgstr "Lotus 的馈赠 - 被窃取！"

msgid "Ghoul Purge"
msgstr "尸鬼净化"

msgid "Nights of Naberus"
msgstr "纳贝流士之夜"

# 中继站
msgid "Orcus Relay"
msgstr "Orcus 中继站"

msgid "Strata Relay"
msgstr "Strata 中继站"

msgid "Larunda Relay"
msgstr "Larunda 中继站"

# 赏金
## 标题
msgid "Cull the Enemy"
msgstr "宰杀敌人"

msgid "Capture Their Leader"
msgstr "捕获他们的领袖"

msgid "Reclaim the Stolen Artifact"
msgstr "取回被偷的器物"

msgid "Assassinate the Commander"
msgstr "刺杀指挥官"

msgid "Spy Catcher"
msgstr "间谍捕手"

msgid "Find the Hidden Artifact"
msgstr "找出遗失的器物"

msgid "Capture the Grineer Agent"
msgstr "捕获 Grineer 特工"

msgid "Capture the Grineer Commander"
msgstr "捕获 Grineer 指挥官"

msgid "Capture the New Grineer Commander"
msgstr "捕获新任 Grineer 指挥官"

msgid "Weaken the Grineer Foothold"
msgstr "削弱 Grineer 的据点"

msgid "Sabotage Bounty"
msgstr "破坏原型机"

msgid "Tax the Taxmen"
msgstr "向税务官课税"

msgid "Proof of Life"
msgstr "存活证明"

msgid "Picket Duty"
msgstr "岗哨职责"

msgid "Financial Liberation"
msgstr "财政解放"

msgid "Software Subterfuge"
msgstr "软件诡计"

msgid "Dirt Unit"
msgstr "尘土部队"

msgid "Agent Down"
msgstr "特工的下落"

msgid "Resource Theft"
msgstr "资源搜掠"

msgid "Bury Them"
msgstr "埋葬他们"

msgid "Served Cold"
msgstr "冷餐"

msgid "Blood Relics"
msgstr "血红遗物"

msgid "Courier Ambush"
msgstr "伏击信使"

msgid "Network Collapse"
msgstr "网络崩溃"

msgid "Seems Legit"
msgstr "鹰嘴板"

msgid "Protect the Innocent"
msgstr "保护无辜"

msgid "Anomaly Retrieval"
msgstr "异物取回"

msgid "Anomaly Retrieval (Endless)"
msgstr "古物猎人（无尽）"

msgid "Reclaim What's Ours"
msgstr "重夺领地"

msgid "For Science!"
msgstr "为了科学！"

msgid "Brute Force"
msgstr "蛮暴之力"

msgid "Core Samples"
msgstr "核心样本"

msgid "Salvage"
msgstr "物资回收"

msgid "Strip Mining (Endless)"
msgstr "露天开采（无尽）"

msgid "Isolation Vault Chamber B"
msgstr "隔离库 1"

msgid "Isolation Vault Chamber A"
msgstr "隔离库 2"

msgid "Isolation Vault Chamber C"
msgstr "隔离库 3"

## 奖励
msgid "100X Cryotic"
msgstr "永冻晶矿 X 100"

msgid "200X Cryotic"
msgstr "永冻晶矿 X 200"

msgid "100X Oxium"
msgstr "100 X 奥席金属"

msgid "200X Oxium"
msgstr "200 X 奥席金属"

msgid "15X Iradite"
msgstr "15 X 伊莱体"

msgid "2X Control Module"
msgstr "2 X 控制模块"

msgid "5X Mytocardia Spore"
msgstr "5 X 心肌菌孢子"

msgid "15X Mytocardia Spore"
msgstr "15 X 心肌菌孢子"

msgid "15X Ganglion"
msgstr "15 X 神经节囊"

msgid "2X Fieldron"
msgstr "2 X 电磁力场装置"

msgid "1,500 Credits Cache"
msgstr "1,500 现金匣"

msgid "3X 1,500 Credits Cache"
msgstr "3 X 1,500 现金匣"

msgid "2,500 Credits Cache"
msgstr "2,500 现金匣"

msgid "3,000 Credits Cache"
msgstr "3,000 现金匣"

msgid "2X 3,000 Credits Cache"
msgstr "2 X 3,000 现金匣"

msgid "10,000 Credits Cache"
msgstr "10,000 现金匣"

msgid "50 Endo"
msgstr "50 内融核心"

msgid "100 Endo"
msgstr "100 内融核心"

msgid "150 Endo"
msgstr "150 内融核心"

msgid "200 Endo"
msgstr "200 内融核心"

msgid "250 Endo"
msgstr "250 内融核心"

msgid "300 Endo"
msgstr "300 内融核心"

msgid "400 Endo"
msgstr "400 内融核心"

msgid "500 Endo"
msgstr "500 内融核心"

msgid "600 Endo"
msgstr "600 内融核心"

msgid "750 Endo"
msgstr "750 内融核心"

msgid "1000 Endo"
msgstr "1000 内融核心"

msgid "100X Plastids"
msgstr "100 X 生物质"

msgid "200X Plastids"
msgstr "200 X 生物质"

msgid "300X Plastids"
msgstr "300 X 生物质"

msgid "15X Nistlepod"
msgstr "15 X 尼蒐荚"

msgid "300X Circuits"
msgstr "300 X 电路"

msgid "Orokin Cell"
msgstr "Orokin 电池"

msgid "2X Orokin Cell"
msgstr "2 X Orokin 电池"

msgid "15X Lucent Teroglobe"
msgstr "15 X 泰罗光球"

msgid "15X Grokdrul"
msgstr "葛克度 X 15"

msgid "15X Pustulite"
msgstr "15 X 脓刃爪疱"

msgid "5X Fass Residue"
msgstr "5 X Fass 残留物"

msgid "5X Vome Residue"
msgstr "5 X Vome 残留物"

msgid "5X Breath Of The Eidolon"
msgstr "夜灵之息 X 5"

msgid "2X Detonite Injector"
msgstr "2 X 爆燃喷射器"

msgid "2X Mutagen Mass"
msgstr "2 X 突变原聚合物"

msgid "Neurodes"
msgstr "神经元"

msgid "Tellurium"
msgstr "碲"

msgid "2X Gallium"
msgstr "2 X 镓"

msgid "Ayatan Amber Star"
msgstr "阿耶檀识琥珀星"

msgid "5X Gorgaricus Spore"
msgstr "5 X 葛嘉里菌孢子"

msgid "15X Gorgaricus Spore"
msgstr "15 X 葛嘉里菌孢子"

msgid "200X Nano Spores"
msgstr "200 X 纳米孢子"

msgid "300X Rubedo"
msgstr "300 X 红化结晶"

msgid "5X Thermal Sludge"
msgstr "热能软泥 X 5"

msgid "15X Thermal Sludge"
msgstr "热能软泥 X 15"

msgid "5X Tepa Nodule"
msgstr "缇帕瘤 X 5"

msgid "2X Training Debt-Bond"
msgstr "培训债务债券 X 2"

msgid "2X Shelter Debt-Bond"
msgstr "庇护债务债券 X 2"

msgid "2X Medical Debt-Bond"
msgstr "医疗债务债券 X 2"

msgid "2X Advances Debt-Bond"
msgstr "预支债务债券 X 2"

msgid "2X Familial Debt-Bond"
msgstr "家族债务债券 X 2"

msgid "2X Orokin Orientation Matrix"
msgstr "2 X Orokin 定向矩阵装置"

msgid "3X Orokin Orientation Matrix"
msgstr "3 X Orokin 定向矩阵装置"

msgid "4X Orokin Orientation Matrix"
msgstr "4 X Orokin 定向矩阵装置"

msgid "2X Orokin Ballistics Matrix"
msgstr "2 X Orokin 弹道矩阵装置"

msgid "3X Orokin Ballistics Matrix"
msgstr "3 X Orokin 弹道矩阵装置"

msgid "4X Orokin Ballistics Matrix"
msgstr "4 X Orokin 弹道矩阵装置"

msgid "2X Orokin Animus Matrix"
msgstr "2 X Orokin 战意矩阵装置"

msgid "3X Orokin Animus Matrix"
msgstr "3 X Orokin 战意矩阵装置"

msgid "4X Orokin Animus Matrix"
msgstr "4 X Orokin 战意矩阵装置"

msgid "Cetus Wisp"
msgstr "希图斯幽魂"

msgid "2X Cetus Wisp"
msgstr "希图斯幽魂 X 2"

msgid "100X Kuva"
msgstr "100 X 赤毒"

msgid "200X Kuva"
msgstr "200 X 赤毒"

msgid "300X Kuva"
msgstr "300 X 赤毒"

msgid "500X Kuva"
msgstr "500 X 赤毒"

msgid "750X Kuva"
msgstr "750 X 赤毒"

msgid "Gara Chassis BP"
msgstr "Gara 机体 蓝图"

msgid "Gara Systems BP"
msgstr "Gara 系统 蓝图"

msgid "Gara Neuroptics BP"
msgstr "Gara 头部神经光元 蓝图"

msgid "Revenant Chassis BP"
msgstr "Revenant 机体 蓝图"

msgid "Revenant Systems BP"
msgstr "Revenant 系统 蓝图"

msgid "Revenant Neuroptics BP"
msgstr "Revenant 头部神经光元 蓝图"

msgid "Garuda Chassis BP"
msgstr "Garuda 机体 蓝图"

msgid "Garuda Systems BP"
msgstr "Garuda 系统 蓝图"

msgid "Garuda Neuroptics BP"
msgstr "Garuda 头部神经光元 蓝图"

msgid "Xaku Chassis BP"
msgstr "Xaku 机体 蓝图"

msgid "Xaku Systems BP"
msgstr "Xaku 系统 蓝图"

msgid "Xaku Neuroptics BP"
msgstr "Xaku 头部神经光元 蓝图"

msgid "2X Morphics"
msgstr "非晶态合金 X 2"

msgid "2X Neural Sensors"
msgstr "神经传感器 X 2"

msgid "Vazarin Lens"
msgstr "Vazarin 晶体"

msgid "Unairu Lens"
msgstr "Unairu 晶体"

msgid "Zenurik Lens"
msgstr "Zenurik 晶体"

msgid "Madurai Lens"
msgstr "Madurai 晶体"

msgid "Naramon Lens"
msgstr "Naramon 晶体"

msgid "Eidolon Lens BP"
msgstr "夜灵晶体 蓝图"

msgid "Furax Wraith BP"
msgstr "弗拉克斯 亡魂 蓝图"

msgid "Furax Wraith Left Gauntlet"
msgstr "弗拉克斯 亡魂 左拳套"

msgid "Furax Wraith Right Gauntlet"
msgstr "弗拉克斯 亡魂 右拳套"

msgid "Scintillant"
msgstr "闪烁体"

msgid "3X Scintillant"
msgstr "3 X 闪烁体"

msgid "Quassus BP"
msgstr "威震武扇 蓝图"

msgid "Arum Spinosa BP"
msgstr "疆南星刺 蓝图"

msgid "Arum Spinosa Guard"
msgstr "疆南星刺 护手"

msgid "Arum Spinosa Rivet"
msgstr "疆南星刺 铆钉"

msgid "Sporothrix BP"
msgstr "孢丝感染枪 蓝图"

msgid "Sporothrix Receiver"
msgstr "孢丝感染枪 枪机"

msgid "Sporothrix Barrel"
msgstr "孢丝感染枪 枪管"

msgid "Sporothrix Stock"
msgstr "孢丝感染枪 枪托"

msgid "Damaged Necramech Weapon Receiver"
msgstr "损坏的殁世机甲武器 枪机"

msgid "Damaged Necramech Weapon Stock"
msgstr "损坏的殁世机甲武器 枪托"

msgid "Damaged Necramech Weapon Barrel"
msgstr "损坏的殁世机甲武器 枪管"

# 遗物
## 古纪
msgid "Lith T6 Relic"
msgstr "古纪 T6 遗物"

msgid "Lith C8 Relic"
msgstr "古纪 C8 遗物"

## 前纪
msgid "Meso R4 Relic"
msgstr "前纪 R4 遗物"

msgid "Meso C6 Relic"
msgstr "前纪 C6 遗物"

msgid "Meso P4 Relic"
msgstr "前纪 P4 遗物"

msgid "Meso T4 Relic"
msgstr "前纪 T4 遗物"

msgid "Meso D6 Relic"
msgstr "前纪 D6 遗物"

## 中纪
msgid "Neo Z8 Relic"
msgstr "中纪 Z8 遗物"

msgid "Neo K3 Relic"
msgstr "中纪 K3 遗物"

msgid "Neo Z7 Relic"
msgstr "中纪 Z7 遗物"

msgid "Neo B7 Relic"
msgstr "中纪 B7 遗物"

msgid "Neo N14 Relic"
msgstr "中纪 N14 遗物"

msgid "Neo N15 Relic"
msgstr "中纪 N15 遗物"

msgid "Neo N13 Relic"
msgstr "中纪 N13 遗物"

msgid "Neo P2 Relic"
msgstr "中纪 P2 遗物"

## 后纪
msgid "Axi G5 Relic"
msgstr "后纪 G5 遗物"

msgid "Axi W2 Relic"
msgstr "后纪 W2 遗物"

msgid "Axi O5 Relic"
msgstr "后纪 O5 遗物"

msgid "Axi C6 Relic"
msgstr "后纪 C6 遗物"

# 赋能
## 战甲
msgid "Theorem Contagion"
msgstr "定理 触染"

msgid "Theorem Demulcent"
msgstr "定理 缓和"

msgid "Theorem Infection"
msgstr "定理 感染"

## 组合枪
msgid "Residual Malodor"
msgstr "残差 恶嗅"

msgid "Residual Viremia"
msgstr "残差 毒血"

msgid "Residual Boils"
msgstr "残差 燃沸"

msgid "Residual Shock"
msgstr "残差 电击"
